朋友喺富善近新興花園商場條渠汁執到刺蝟

睇落好健康，嚟緊會帶佢睇獸醫，想問下會唔會係有人走失咗。

推

推推推

Cute

推
棄養嘅死全家

樓主最好搵返啲睇珍禽異獸嘅診所
唔係間間都識睇刺蝟

入面有d睇開刺蝟既醫生 可以去望下

野味

佢個樣好唔開

好小會走失
棄養死全家
獸醫比較推薦天后星寵/荃灣享和珍禽異獸

白化？？？樓主發達啦

值幾多？

仲唔俾我睇到樓主既真面目

睇落眼神好無助咁

巴打好有善心
但都要講句汁你老母

都唔係樓主回你

睇多次 原來兩個汁執都打晒

咁sorry樓主。。仲唔俾我見到個仆街個真面目

去過呢間睇刺刺 埋單差不多7000
淨係訓左一晚 比糖水佢飲
當時話佢就死 過唔到今日 會唔會由佢係到等死
好彩無聽佢講 帶左番屋企 不知幾精神 依加仲健在！
睇既期間佢形容到刺刺病得好犀利 話就死
咁正常主人聽到都會唔開心 會喊
佢竟然問我有咩好喊

btw 棄養死全家

唔係白化
佢仔定女黎

omg棄養死全家

好得意

汁你老母

可以係fb 刺蝟gp 問下

唔好見白色就係亞種

白刺黑眼 如果被棄養祝條撚樣爛賓周

最好比個屋仔佢 紙板遮住都得 刺刺需要安全感

之後買少少糧喂住先 最緊要比兜水佢

紙皮箱搵野遮一遮 暗啲佢先冇咁驚

幾百蚊⋯⋯

以為沉咗冇人理，btw我本身係copy and paste 改咗啲字，但唔記得del，sorry

朋友幫我問咗了

去大角嘴毛國界 Dr.ma，吾貴

冇人汁佢老母

眼殘自膠

吾你老母

Up
希望唔係俾人遺棄

連登仔成日執到刺蝟

係咪大圍個間？
我個次睇個傷口仔都埋單900
今次睇刺蝟血尿我去左連登仔介紹個間荃灣享和
診金平大圍個間一半 屌佢老母

我執過三隻

連登仔就嚟連條龍都執到返嚟

大圍間真係出曬名超黑

打風前夕執到救佢一命

盲撚左？

白刺黑眼
值錢好多

搵個好人領養佢啊

有了，有人收養緊。